咁快ban咗 勇武派巴打 下次記得post係成人台

咁就唔見5舊水
acc冇咗
甩完p